屋企人每個星期都帶朋友返屋企玩點算？

屋企人自從幾年前識咗一班藍絲朋友之後
一個星期帶佢哋一兩次返屋企玩
頭一兩年我仲會特登換件衫岀房 同佢哋傾吓計、應酬吓
但係隨着次數越頻密 真係越嚟越對佢哋班朋友反感
同佢哋反映咗不下十次: 覺得太嘈、唔鍾意、佢哋嘅到來令我好困擾
但係佢哋都hea 9
最近一兩次仲話我態度差
大佬啊咁係因為我好聲好氣反映咗好多次都冇改善
然後老竇仲話以前社會嘅話我無資格出聲，而家民主社會先至當我係屋企其中一個stakeholder (咁事實上我又真係冇份俾錢住呢間屋)
大家覺得我可以點？
利申有佢班朋友其中一個嘅ig 應唔應該dm人哋？
但係又覺得係自己屋企溝通得唔好 打搞到人哋又好似唔係咁好

你無俾錢就無得say啦 人哋趕你走都仲得

搬出去

放上黎直接公審

搬出去
你冇份俾錢真係no say

揾錢搬出去住

扮鬼上身 佢地一上黎就發作